突然間多咗好多五毛出嚟搞分化

今日突然間多咗好多五毛出嚟屌鳩人話人紅衛兵洗版叫人唔好去9/6游行，又話行動無撚用，呢啲人啲account 平日都唔點講呢啲野突然起勢開幾個呢啲post，係咪上面加左錢
慘慘豬臨近9/6日日開ot
黎緊應該越來越多呢啲分化post ,
希望大家唔好自亂陣腳
9/6要出嚟呀！！

又係時候掛黑色五毛警報

年年呢段時間都好惡頂，一開口就話盲反、屈毛、狂spin，一窩蜂攻一個post，攻勢好猛

唔評論到底點先有成效啦，盲屌人唔夠勇武無用。我認為今次游行意義在於幫香港人擺脫過往嘅無力感。

個風勢好奇怪，前兩日都唔係咁，突然間今日一起身成版都係

用平常心去睇啦，覺得要做嘅嘢就去做，駛乜理其他人點講（唔理佢哋係唔係五毛或者紅衛兵）…

嘥時間去屌其他人嘅意見(包括惡意提出嘅意見），倒不如清楚講明白自己嘅立場同諗法，去鼓勵其他人支持啦…

勁 排斥異己 搞一言堂

不接受反動聲音

忠言逆耳 直諫 唔岩聽

圍爐打飛機就岩聽 6 9遊行一定掂 香港必成最大贏家!!

其實好多唔係五毛嚟，但係今年班打手好打得，一嚟會圍爐，好有紀律，二嚟spin得好勁，三嚟會追擊正負評，好多人畀正負評數牽引咗，仲有佢地會集中推post，有優勢嘅post會狂推。

嗰d五毛仲扮哂中立，話人唔聽佢地意見。
但佢地可能讀得書少，唔識中文。淨係不停話出黎遊行無用，呢d其實唔係“意見”囉

遲d五毛用粗口屌我地，我地唔虛心受屌都會被佢地話我地獨裁一言堂

要有咁嘅覺悟好難啦，再者同一套方法擺落香港未必有用，今日香港唔係一個人親共係成個政府都親共

口吻咁撚似泛民既

睇到啲扮中立post就覺得好得人驚，打手功力max
然後click入佢地account睇thread history,
發現來來去去回佢地嘅都係同一班人。
最恐怖係大多數post會咁多中立人，佢地一開post就好似出曬嚟

已報驚

在互聯網上發布涉及虛假或煽動他人犯罪的信息可能觸犯《刑事罪行條例》（第200章）第161條的有犯罪或不誠實意圖而取用電腦，一經循公訴程序定罪，可處監禁五年。

而根據《刑事訴訟程序條例》（第221章）第89條，任何人協助、教唆、慫使或促致另一人犯任何罪行，即屬就同一罪行有罪。根據普通法，煽動他人干犯任何實質罪行已屬犯法。

警方提醒市民，大部分針對現實世界的法例，均適用於互聯網世界，所以市民必須合法及負責任地使用互聯網。

終審法院早前裁定「不誠實取用電腦罪」不能應用在使用自己手機或電腦情況下的案件，律政司即痛失檢控「萬能key」，亦急叫停多宗以此控罪作檢控的案件。

始終屌人顯示出嚟嘅強勢喺吸引人方面比起鼓勵嚟得更強而有力。

見到同自己同樣意見嘅人畀人不停圍屌，意志力弱嘅可能渣唔緊個信念，輕則唔敢開口，重則轉呔，選擇做屌人果個，而唔係堅持落去。

不過我同意正面嘅鼓勵非常重要，有道理。

有啲五毛成日改名博人唔知

仲有幾個好激進嘅都係啦

我就係你講嗰個五毛

恭喜連登仔退步到成為紅衛兵

我嗰post邊有叫人唔好去？

一睇就知你啲傻鳩冇睇清楚我講乜然後睇幾個字就斷章取義

如果你話我分化叫人唔好去，唔該quote我嗰句嘢出嚟

經歷個雨散果期嘅高登仔會易適應宜家嘅形勢啲，但係連登有唔少人未體驗過相似形勢時嘅網上討論區，可能對班打手唔夠敏感。

同埋宜家班打手好多一開口就大義，又渣住言論自由嚟講，所謂「扣帽子」，一畀佢地笠咗頂帽就冇得打，游離緊嘅市民會傾晒去佢地果邊。

我地人唔夠佢地多同有紀律。

繼續屈我係五毛啦

唔緊要啦，如果佢係用自己電腦，都仲有刑事訴訟程序條例第89條，我信香港警察依法辦事
咁多連登仔變晒失心瘋紅衛兵，我擔心真係有人火燒中聯辦咋

例如？

你哋指控我叫人唔好去， 但係我嗰句都quote唔出

唔知你係邊個po呦輸左唔份氣
喜茶個po入面我係支持啲人6月9號出黎行
點都好,反惡法係好,不過有時候都要提升下自己論述能力

講緊你咩，衝出嚟柒
出去睇下出面幾多post啦

咁我邊有叫人唔出嚟?

我咪話咗兄弟爬山各自努力，你鍾意出咪出囉

唔緊要啦，如果佢係用自己電腦，避到不誠實使用電腦
都仲有刑事訴訟程序條例第89條呀
我信香港警察依法辦事
咁多連登仔變晒失心瘋紅衛兵，我擔心真係有人火燒中聯辦咋

得啦，今次我真係輸咗啦

唉，好啦，可能飲喜茶真係唔會影響到文化形態，等呢排香港平靜返，我會細心反思返。

諗落係有道理嘅，最緊要香港頂住呢次先。

你都幾無恥，quote一半又唔quote一半

為咗屈毛， 故意隱藏我餘下嘅論述

呢個stage 人地plan埋行動先開始講每樣野都無成效，你有咩高見？
我唔認為遊行一定有效但起碼有效過你係連登打飛機覺得你有日會諗到曠世好橋推翻中共
你想勇武，都要出撚左嚟先勇武到下話，係到屌鳩啲人無效社運就好叻叻豬啦咩。

pls read #33

勁多

講西咩
有班政治潔癖西整跌個垃圾桶都即刻報警架

利申返先 愛護香港 愛港愛國 支持一個中國原則

陳鈺琪男友(壞咗), pls reply

咁你就錯啦樓主
除左5毛，仲有唔同政黨既打手角力

今年係區議會選舉年
由依家開始到陸續有嚟呀

當年我叫人投6，唔投7
結果比堆打手屌我分散民主力量，仲話我係5毛

我無屈你五毛，唔好屈我
講左咁耐你都你屌鳩人唔夠勇武，咁你有咩高見？
係咪你坐係到打幾隻字大家就勇武左？
我認同社運入面commitment 係好緊要，但unity 都同樣重要，你講完話大家唔肯犧牲無撚用咁目的係咩？

they gave you fake information, pls read #33

撇開五唔五毛呢件事

即係消極看待同積極參與嘅分別

主張消極嘅巴打可唔可以忍忍手，等過咗6月9先宣揚自己睇法，到時如果真係又一次嘅不知所謂，噉積極派嘅失敗唔係令消極派更有說服力咩？

雖然思想上有分別，但係我諗積極派如果成功，噉消極睇法嘅人應該都會滿意，咪畀多次機會試囉。

唔撚洗睇啦
左膠係最鐘意只cut自己有利既野黎spin
最叻spin到冥王星咁遠然後話你係鬼

雨革仲未睇清班政治潔癖撚既嘴臉咩

今日突然間多咗好多五毛出嚟屌鳩人話人紅衛兵洗版叫人唔好去9/6游行，又話行動無撚用，呢啲人啲account 平日都唔點講呢啲野突然起勢開幾個呢啲post

Could you find another post today which about 五毛出嚟屌鳩人話人紅衛兵洗版?????

幫你整合下啦，你就係屌柒啲人唔夠勇武無撚用唔好出嚟遊行因為無成效呀嘛，所以咪問你有咩高見囉，你有咩方法可以大量動員整合到群體力量同埋吸引到一啲願意犧牲嘅人？
你有我絕對支持你。

紅衛兵太偏激係事實，但叫人唔好出黎行個班撚樣就送去打靶啦。人地唔想表態或者出黎行就由人，依家最緊要團結對外。

又唔好咁講
點都有些小影響既，最緊要係消費者以一個咩心態去買姐
如果覺得只係一個正常飲品，得閒先飲下咪唔算囉
如果係視佢為中國黎既飲品店所以係正野，要飲，咁都算叫做文化入侵架
總之個重點係唔好因為某樣(可能會)幫到中資既行為黎批鬥一個人非真心反共
依家係香港endgame，叫得一個得一個

再見一個6月9號煩膠就block一個

你係三毛，你講既野我地唔會聽唔會理唔會諗。

我地既信念係絕不可質疑

我覺得佢無講錯喎由達哥開始係咁搵人表態講到張敬軒
果種好似文革式批鬥既做法我真係理解唔到 可以呼籲叫要人 可以公開支持
但唔表態就係鬼真係好ON9

利申69一定出黎

班友連文革係乜都可能唔撚知

而家中史仲有冇教？定係全面轉晒做黨史？

大嗚大放 引蛇出洞 三反五反 破四舊立四新

心水清嘅都知乜事

立場唔同，有人覺得大是大非公眾人物有責任要俾大家知道發生咩事

俾D名來，等我block咗佢地

危機感作崇，已經去到需要一啲有名望、有正面形象嘅人開聲支持件事先有安全感。

曾幾何時，社會賢達喺呢啲大事到會主動開聲，組織活動，要享受名氣帶嚟嘅好處，就要負返社會責任，但係宜家冇呢枝歌唱。

政治同行業分割，可以話係大勢，例如藝人論政嘅成本太大，大家都好明白，講句野就畀行業龍頭封殺，大家真係明白，但呢種情況合理咩？唔合理。

當名人唔再主動開聲，市民又好驚，就會越做越激烈，真係好驚，好驚自己成為社會上嘅小眾同弱勢。

逼人表態可以理解成逼班名人拎返起該負嘅責任，當然「逼」呢件事岩定錯，視乎情況有幾危急啦。

情況有幾危急就視乎個人睇法啦，至於「文革式」，我個人就覺得未至於嘅。

洗版個班先係三毛
搵人故意攻擊公眾人物
再搵第二班人抹黑反送中

ON9仔, 火燒中聯辦有鳩用咩
唔識用錢再起過?

比你團結到又點?
團結完咪又係做咪D又無用同又無成效既柒事
反正都冇用, 不如唔好團啦

⋯

( Show Blocked User - 中共座上客 )

一早睇撚到心灰意冷
認真討論又比人屈毛
講下泛民幾閪點樣出賣香港人又比人負評
明明成班撚樣果陣又話唔要含淚投泛民
但今次又去參加泛民有份搞既野
幫佢地壯大聲勢
投票就投青政 本民前果d
好似好撚本土咁
實質做既野就做返泛民做開既野

最撚好笑係話叫人衝既係鬼
你老味喇 雨傘 魚蛋果陣睇人衝拍曬手叫好
到而家有人話衝就話搞亂你地又話係鬼

難得有人甘願犧牲去衝都比你地屈
唔好諗住6月9打個卡話有出黎遊行就真係當自己有為過香港喇
好撚嘔心呀
人地用自己前途去搏既人先有資格叫做為香港

通常都係會扮本土話和平集會冇用
話泛民係大中華膠

屌你老味理撚得你咩膠 沖定唔沖
全撚部出哂黎先算啦

著黑衫白衫都可以吹到泛民出賣前線
本土派五毛真係唔可以睇少

係
次次都係依招
又次次都好多人附和嗰下慘

屌今日突然多咗勁多三毛分化post

而家個國際形勢唔同左 貿易戰 呢單又搞到外國利益 同雨革有分別 有廿萬人出黎鳩坐都好
已經夠上國際頭條

有人好驚69好多人

尋日仲係正常討論
今日宣傳著白衫班五毛似乎搵到位搞事即刻帶成個風向轉晒

中聯辦最新order：連登

做咩要支持泛民搞既野
魚蛋果陣泛民有冇支持？
冇既唔好要求本土派支持者今次會出黎

又係呢d 個重點擺係邊個搞
而唔係對件事唔係為左香港
同黑社會講字頭冇分別
咁撚小學雞比你搞100次都唔會成功

而家目標好明顯多人出黎就得啦

上次夠係為香港喇
泛民唔出黎都算
仲要譴責
唔通上次魚蛋唔係對香港好
定你覺得係破壞左香港社會繁榮安定

班五毛特登講依d分化個行動
每次有乜大野 eg集會，投票 依班人就會出晒黎
睇左咁多年高登，連登都係依個pattern
尋日d人仲好正常，今日一話著白衫成個風向唔同晒
相信中聯辦等機構用左唔少人力物力打網絡戰，每次都會有起馬成百人突然出現扮本土派搞分化
相信中聯辦等機

拎魚蛋檔同反送中比
獌狗係咪都冇腦?

上面已經有條戇鳩仔
不過唔知5毛定真心膠

睇得出有唔少係真心膠
聽晒班五毛d言論當啱
依d先最危險

留意今日有班人開始借黑衫白衫黎做一堆話題, 一開始可能真係討論，之後有好多ＰＯＳＴ就開始做話題，總之成日都有班人想拎某Ｄ野模糊個焦點。

黑衫白衫都可以扯到泛民出賣示威者，甚至借機否定成個69
仲要今日突然晒轉風向，尋日仲係正常討論緊
你話唔係中聯辦發功我就唔信

自己諗下喇
泛民出賣示威者有前科
唔係會引到人地咁樣諗？

高登就係縱容五毛同網絡打手搞到啲人走哂
而家連登又行高登果套無為而治，奉行市場調節

中聯辦d人力物力太勁
剩係白衫個post我諗都動員100人以上
要搞散討論真係話咁易

靠我地正常會員去嘈根本無用
佢地目的唔一定係要拗贏
而係同你嘈到變膠post等人無心機睇無興趣討論
所以唯一可以把關嘅就係admin
可惜兩登都一樣

除左3毛仲有d波台假膠

個班應該都係中聯辦d人黎
依d時候就會開工

係
打散討論削弱你動員力先係最終目標

兩者性質同埋國際重視程度的確唔同
魚蛋果日冇人諗過會搞到咁
69就未出黎已經有好多風周圍吹
但兩者既目的都係為香港好
偏偏泛民唔撚支持加踩多兩腳
今次就話要多人出黎
明明本土同泛民既路線都唔同
訴求方式都唔同
睇唔過眼唔支持你地又屈毛又盛咁

你要知道出黎唔係為左個牌頭
我諗大部分人出黎都唔係為左支持邊個
而係為左反送中條例
件事未成功就成日我地 你地咁分化
就中哂中共圈套
有醒目仔唔做做蠢人?

利申 冇撚投過泛民

Agger

著咩色衫根本唔係重點
人數多寡 > 衫嘅顔色

總之 69見

游你老母

點睇有人屌本土/勇武唔好69個日出黎癡民陣
算唔算五毛搞分化

算 仲鬼過本土唔出

三毛空群而出]

根本係班黑警用公司電郵開acc上晒嚟

69我會去,
我亦有叫朋友去,
但有D話唔會去不過我唔會強逼佢,
自由社會人人都有唔同睇法

push

p

有班撚樣想喺度妖言惑眾。記住大家9號一齊上街！

不停挑撥 到達哥喇

係

俾多啲人睇到，珍惜生命，遠離三毛

今日真係黑色五毛警告

黑色警告

黑色5毛警告 現正生效

繼續推

你都諗下個$1000點洗

所有同達哥有關既post唔好覆
集中推69重要post

Yes成班達狗全面黎搞事 見一隻Block一隻

唔評論到底點先有成效🥴
幾搞笑，嗰日諗住播乜嘢歌呀？
💟希望到時你班傻鳩能夠用愛與和平感動中共香港省省長林鄭月娥兼行政機關幕後話事人🖖🏻☮️Peace out bro !

今日分化主題預計首位係汽油彈，第2位係表態等

仲有1日，頂住

聽日見

五毛公告，好多仆街做野，呢個po要置頂

唔知幾多毛空群而出 證明對家真心驚
聽日一定要出

五毛分化撚

唉，呢個真係爭唔落

重推

分裂係本港社運傳統習俗

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1. 禮賓府正確的出入口和閘門總數(己達成)
2. 禮賓府旁舊樓梯及非行車小徑等Google Map無法標示之通道(己達成)
3. 急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
4. 立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
5. 由蘭桂坊或香港動植物公園前往的最佳路線(己達成)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

催淚彈、胡椒噴霧
發夢夢到幾個德國朋友教我點處理催淚彈
[Gear撚] 催淚彈對防指南
［學術］中咗催淚彈同胡椒噴霧解決方法
[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴磅必須用品
裝備
<抗爭手冊>
振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知
知己知彼 百戰百勝圖解香港警察裝備
最近有個新喪屍GAME IDEA
[突發] 621 雙方陣營裝備分析
[魔防的重要性］所有人都要有足夠魔防 N95同泳鏡係最低要求
星期五嘅野餐行動 請現在立即做兩樣野 購買裝備 同 加強文宣
緊急！邊度可以買魔防裝
盾牌
[歷史台][積極備盾] 盾牌陣不是亂擺一通的
廉價盾牌材料
對付警犬最強盾牌buff
盾牌警棍頭盔：反政府示威者裝備不輸警察
鐵馬
鐵馬一定要放最前！鐵馬一定要有流動性！
[人人都要識] 倒三角扎鐵馬
鐵馬最新安置法
IT
[正式上架] 手機抗警犬 用相機Scan數字即出黑警資料
雞蛋、漆彈、洗潔精
漆彈大作戰遊戲攻略
勇武 掉雞蛋好撚on9
621美食節之如何不令雞蛋發臭
咪撚再講用油/洗潔精/波子
記得準備定大量黑色噴漆！
戰術/宏觀部署
拋磚引玉，大家一齊討論下前線戰術有咩要改善
[定向討論集中地］21/6嘅去向太多講法，混亂嘅你入一入黎
621部署建議，入嚟討論，搵到方向好重要。
前線有d感想想同香港人講
<<夢見嚟緊最大型野餐係621明日大嶼開會日>>
［純學術討論］漫談「間接路線」軍事理論
高Lv戰士刷副本心得
反送中遊行今日再起！3種戰術隨你選
共產黨起家戰術就係：敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追
野餐中期檢討
[為621做好準備] 612檢討大會正式開始討論！
不合作運動
暴徒最新交通癱瘓計劃整合
塞地鐵啦
聽日地鐵，三隧，青馬大橋!!!!!!!
[齊心就會成功] 621和理非 不合作運動提案

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀